女神日日都話我係好人

屌，難聽過粗口

我

因為你對佢黎講只係一個好人，唔會有其他身分

sad but true

成日都見到佢，食飯行街叫都會去，但只是好人

你自己都睇透左啦，仲唔放手 等佢回心轉意咩傻仔

暗示黎
可以去馬

唔好玩我啦，我是肥柒毒

唔介意失去佢嘅話就去馬啦，唔去馬你只會後悔，但係試過嘅話起碼可以同自己講我有試過只係衰左姐
利申：過來人 失敗左

他不是男朋友,但比男朋友更親

放十萬個心都得，佢絕對只當你係朋友

一睇就知佢無諗過你會鐘意佢

I know

但有是想現在都不錯

然後你好快就會開始想得到更多，人係唔識得滿足架，你只會越踩越深，再唔放手，到時候唔會有人幫到你

Sorry

再咁落去你去甘心咩？我肯定唔會 不過放唔放手係你嘅決定 一係就去馬，一係就放手，自己諗下啦

你博完之後覺得開唔開心

失敗左點會開心？但係我終於有個放低嘅機會 俗語有云做人唔好有遺憾，最起碼我無遺憾
btw 試左有機會重傷，真係唔怕傷先好去試呀巴打

卡已收
樓主節哀順變

你甘唔甘心先

試吓啦 最多咪無咗個朋友

得咗 做你老婆